高度讚揚警務人員減少社會上冰毒傳播之事宜

1. 該名警務人員身上搜出可疑物品，並不代表該警務人員持有或管有該物品，不排除該名警務人員上繳該物品予高層享用之可能性。

2. 警方絕不會主動犯法，該名警務人員為了減少社會上冰毒之流通，不惜身冒奇險，事後亦配合調查，可見其確守法治，專業克制之精神。

3. 警務處長向成龍學習如何當警員，該名警務人員乃是呼應其上級之感召，故向張家輝及古天樂取經，以行為實踐抱負，可見其積極服務社會之本心。

4. 自去年六月以來，暴徒多翻抹黑警方，意圖將有意減少社會上毒品流通之警務人員抹黑成藏毒，實是居心叵測，意圖惡毒。警方不排除該等毒品來自紅磚學院，為暴徒所享用。

5. 警方重申，警員不會主動犯法，陶輝沒有僭建，沒有違反土地用途，警長沒有藏毒，警署未曾發生過強姦案，不存在警黑勾結。

上述設計對白純屬虛構，不過你班撚樣黑警啱用就拎去洗啦，反正你班賤種都係鳩吹㗎啦，幫你哋諗撚埋啦，屌你老母

如果牙朗無被捕 而家應該做緊香港警察

原來係畀另一隻狗篤出嚟

直情拎大紫荊

情操高尚

黑警：我不賣冰毒，誰賣冰毒？

強烈譴責pk鄧當前線警員係劣質 condom

尊敬